有咩方法可以令自己更飲得?

次次飲2飲就醉

留名想知 飲兩飲就面紅 但未算唔飲得

same here

飲多啲咪得

其實我都唔係唔飲得
但就係喺幾個鐘入面飲2000ml以上令到我好易嘔
我平時1日都飲唔到2000ml水

點先可以訓練到唔嘔

換左個肝 alcohol tolerance天生

天生

官方建議：每晚臨瞓飲兩三shot烈酒 令身體適應酒精上腦嘅感覺

我有朋友飲啤酒可以飲好多
但兩杯白酒就醉
又有朋友飲開烈酒
但飲cocktail又好易醉
秘訣就係試下唔同酒
你會搵到邊款酒係飲到最耐
同埋一晚唔好飲超過三款酒
一撞好快黎料
仲有 唔好太餓唔好太飽 精神要夠
慢慢飲就會進步 一開始預左嘔到仆街就岩

認真，樓主好幸福，千其唔好諗住飲多D。

否則染上酒癮就大獲。